十八區攪光復冇問題，但唔好除咗屌警察之外同五大訴求冇扣連

好似打機咁，解支線冇問題。

但你唔解主線係爆唔到機，你光復一次，個勢淡咗之後啲大陸人/大媽/廢老一樣會返嚟。

我哋要嘅係永久性既改變，希望大家做唔同嘢嘅時候毋忘五大訴求，以致係因為政制同經濟唔民主先令到香港今日咁。

香港人，加油！

pish

推

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

唔完全認同， 但睇法差唔多

同意
多區遊行係好事，接觸多d市民
但要集中五大訴求
光復真係一次兩次夠

毋忘五大訴求！

Pish

我冇嘢講